林鄭唔認輸，係到賭緊

個人認為，自從8月5日個記招話因示威者武力升級，所以警方武力要升級，到呢2日啲狗不斷不合理亂黎（完全唔認為民意會轉向政府，反而會令市民越黎越不滿），再出動不同地方嘅黑社會，垃圾幫持刀襲擊，只會令示威抗爭越黎越激烈，最後引發示威者集體反抗打狗，狗就會開槍，到時候就係最終賭局。市民怕定唔怕呢一槍

狗濫捕，其實佢地都知，好多連庭都上唔到，咁做正正中左林鄭想激起民憤。狗一定樂意做，因為佢地忍左好耐，而家有得鳩黎，仲唔狗衝？

好似好中，但又唔能夠十分認同

佢已經冇政治能量去控制情況

對於開槍，如果你指開真槍，我覺得冇可能發生要開真槍一早開左（旺角魚蛋都有對天開）。應該有order唔可以用實彈，但其他武力就由佢地。

我覺得會動用更加多黑社會幫手

當初都冇1日800枚催淚彈啦，當有一邊失控，就好難講，加上林鄭到呢一刻都咁強硬，洗濕左個頭，返唔到轉頭

你今日怕左佢，將來咪又為其他野出黑社會，唔通你肯屈服係一個黑社會統治既社會咩？

幫得幾多呀佢地，唔係自high打飛機，但睇返早幾日開始D人已經唔怕黑社會怕popo只因為怕俾人拉，黑社會拉唔到你坐監呀嘛

冇得怕啦，咁嘅政府，老實講，真係玩核彈都不割

人類史上最大黑社會

我覺得佢用實彈D人只會更加勇

如果有落單狗比人圍就唔同講法 佢可能自己決定開槍

佢應該等緊人剎驚

好好奇其實示威現場D狗有冇配平時D左輪

如果佢地出真槍殺一個無辜既人, 第一時間衝擊港交所 ，停撚左個股市佢。

防暴一定帶 所以開唔開槍唔係order唔order問題

咪on9 啦
叫班無腦既藍絲就有

如果佢一開槍同出解放軍冇乜分別 大家一齊出街同佢死過

黑狗又出事

認同 真係開左槍一定會制裁香港 64 2.0

強硬手段鬥長命....

係鬼佢賭 老共部署晒啦 佢只係代理人 贏就老共 輸就佢食死貓千夫所指

但佢無得唔做果下死

開得槍即係想收香港皮，想收市民皮，還掂都係死，早死遲又係死，點都搏一搏